翻大陸的網絡問題

5月-8月會上大陸三個月，但唔知買咩上網卡或者買咩plan好，想要4G無限上網。香港又唔知邊度有得買，但大陸買會唔會冇得上google。好迷茫，請各位大大幫忙一下。

依家大陸翻牆係犯法啊。

電話卡最長好似得30日。
3個月咁長時間嘅話。
叫呢度啲手足set個vpn俾你囉。
好易話為，如果你係真絲。

而家每年8GB嘅卡都有啦
貴咋嘛

人哋依家講要無限。。。。。

不過樓主都潛咗。就無謂再講落去啦。

鴨聊佳啦
120 蚊張，好似2gb定3gb大陸data唔洗翻牆，本地20gb

3個月要無限.. 似乎都係用大陸卡加VPN最平

淨係用4日無限 唔洗翻牆 3漫遊 同身處香港用速度差不多

好的。我揾日翻大陸see下先🙏🏼🙏🏼

🤦🏼我揾左個post好耐 唔識用🤦🏼🤦🏼🤦🏼

返乜撚大陸
係去中國

唔識用咩? vpn?

因為電話卡應該冇無限data㗎喎。

所以用vpn應該係最符合到你需要。

唔識用連登😂(被打
btw vpn唔係指翻牆咩
但會唔會買個大陸電話no.再轉月plan好啲，但又好似冇短期

中國移動有個大灣區嘅plan。1個月10g數據中港澳共用。198一個月。但要簽兩年約。

唔該大大🙏🏼🙏🏼